BBQ細火又係暴動, 火海又係暴動,點解101唔揀火海?

睇下92年人地美國佬點暴動

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢